coder sur windos et sur spyder
"z"--> haut
"q"--> gauche
"s"--> bas
"d"--> droite
pour gagner il faut faire trois tours le plus rapidement possible
il a un bouton recommencer 
et un bouton départ
